點解郭富城會失去一切

佢家人又點證實到？
viuTV點解cut唔切訪問又播得出

有無前文

中左毒就會咁

清，唔好睇咁多咸網

事件係好嚴重，但客觀黎講
你既應變亦都過份左

證實了這個消息 ....

好想向viutv求証

忍唔到
成日要睇波

郭富城最新嘅投資令各專家無語，各大行無言

希望城城從新振作

pornhub download

就算佢失去一切 都仲屌打九成連登仔

之前好奇 試過用空卡登記過

當既零晨一點有英國打過黎叫我投資

我聽過一次 係到推介d唔知咩投資工具
類似係雷曼以前果隻又包櫻又包股票既債券
同佢吹左陣水 我就話要訓 cut左線

之後keep住有唔同歐洲國家既電話打話黎喇
但我自此冇聽過

我之前係劉德華失去了一切

後尾變左郭富城

幾時到學友

學友輸雷曼已經失去一切

牙城

日日都見到哩單突發

咪變撚左麥路人囉

睇波都會

咸網廣告

點解要係郭富城
點解唔係譚詠麟點解唔係成龍 劉德華

點解我會睇得明

中過幾次呢啲毒 點解救..

仆街 係地鐵笑左出聲

再之前係譚伯

篇野仲有伍家謙做配角

360滅覇

是咪之前串鳩嬅嬸樣衰 依家報應...

人瑞咀咒

咁多人中毒

個蘋果新聞都整得幾真
btw
我都冇訂閱 嚇我唔到嘅